【第貳拾肆期牆紙】 疫戰

第一宗武漢肺炎死亡個案已經發生，當香港人的生命受著巨大威脅，因著政府的不作為，醫護除了在第一線以身犯險，更被逼代替政府保障香港的公共衛生——爭取封關。然而，卻只換來林鄭批評為「極端手段」。當某些人一直只求安穩時，任由政府獨裁的後果終於浮現，由你和我一起承受。

今期《牆紙》有幸訪問了數位護士，談談他們對此次疫情的看法，及和大家回顧一下沙士時期。盼望在此次逆境，香港人再次𢹂手面對，對抗這洶湧的疫情、這視市民如草芥的暴政。

———————————————
目錄
1. 沙士回憶
2. 一罩難求
3. 能獨善其身的，是你嗎？
4. 討賣港賊檄
5. 社會契約、道德哲學、醫護罷工 - 授權刊登
6. 醫護界護士訪問
7. 魚革投稿
8. 台灣大選賽後點評總統篇
9. 台灣大選賽後點評立委篇
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#24期 #24th

港人自救，推

推推推推推

好嘢要pishhhh

大大力推

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第廿一期
第廿二期
第廿三期
牆紙號外

Push

善心推

又一個月

推

推啦

手足每次都咁有心整，真係好想比錢買黎睇支持下

我哋團隊位位都係無償付出
目的只希望深入淺出地
將社會運動同香港發生緊嘅事
傳遞俾每一位關心香港嘅人
並且留低文字去一一記錄下來

你哋每一句嘅留言支持
已經係最好嘅鼓勵
我謹代表牆紙團隊謝謝各位

我自己好鍾意睇實體書，好期待牆紙有日可以實體化，可以係黃店/書店到買到/拎到

Sorry,岩岩第一次睇晒，內容好豐富、排版設計都好有風格，我真係覺得好有紀念價值。

如果團隊唔介意我想將咁多期print出黎自己留念，甚或係影印24期放係田園書/榆林書店供人取閱？

謝謝，一直都支持自己印。

至於你講嘅書店
其實都有啲有心人
自發印完放上去
不過數量我唔清楚

你可以subscribe我哋tg channel
內有所有期數及2期英文合集
解像度會高啲

Thx,一早subscribe 左

團隊除左fb, ig, tg，仲有冇咩渠道distribute 「牆紙」？

我問身邊好黃既朋友都未睇過有啲本身仲要唔知咩黎

或者可以同蘋果合作出一期試試水溫？

Sorry,我唔係有心咁煩，只係想手足們既努力比更多人知

以上都係個人愚見，請見諒

push lah diu

好似少咗人推牆紙post

永遠支持高汁牆紙

【牆紙】招 大腦 （寫文人＋編輯）
基本加入條件:
1 性格平易近人，風趣幽默
2 常上水呼吸，會不定時清理魚人
3 不強制要求每週提交/編校稿，可隔週月
4 歡迎提出諗法/意見/方向

酬金: $0/字
請尊重本團隊之義工文化
可獲得情緒支援服務作回報:heart:

拍門請簡介自己、專業領域、鐘意寫咩題材、初步預計之交文/編校頻率及附上一兩篇作品以作參考
有意者請衝擊小姐姐TG @wallpaperneedyou

支持醫護及其他界別罷工，爭取全面封關

輕輕一推 牆紙真係好正 手足加油！